立法會新賽季開始，要介紹比全世界

將D議員介紹到好似Pokemon 咁（多國語言）。

Push

推

有埋能力值同技能

Idea idea

黃定光一定係卡比獸